# Translation of iHRIS Manage - Position Tree to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-25 11:24-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:46+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-08-26 05:23+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-03-23 17:16:51+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L11 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L68 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 68]
#, no-c-format
msgid "Position Tree"
msgstr "職位樹狀圖"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 14]
#, no-c-format
msgid ""
"Position report for use in building the tree view for position drop downs."
msgstr "用於建置樹狀檢視裡職位下拉選單的職位報告。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L19 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 19]
#, no-c-format
msgid "The facility where this position is working."
msgstr "此職位所工作的場所。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L22 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 22]
#, no-c-format
msgid "Facility"
msgstr "場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L27 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 27]
#, no-c-format
msgid "The county where this facility is located."
msgstr "場所座落的縣。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L30 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 30]
#, no-c-format
msgid "County"
msgstr "縣"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L35 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 35]
#, no-c-format
msgid "The district where this facility is located."
msgstr "場所座落的區。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L38 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 38]
#, no-c-format
msgid "District"
msgstr "區"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L43 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "The region where this facility is located."
msgstr "場所座落的地帶。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L46 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 46]
#, no-c-format
msgid "Region"
msgstr "地帶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L51 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 51]
#, no-c-format
msgid "The country where this facility is located."
msgstr "場所座落的國家。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L54 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 54]
#, no-c-format
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L71 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 71]
#, no-c-format
msgid "The report to display positions as a tree view for mapped fields."
msgstr "在映射段落顯示職位為樹狀檢視的報告。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L79 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 79]
#, no-c-format
msgid "Position Hide"
msgstr "職位隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L84 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 84]
#, no-c-format
msgid "Position Position Code"
msgstr "職位的職位代碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L89 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 89]
#, no-c-format
msgid "Position Facility"
msgstr "職位場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L94 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 94]
#, no-c-format
msgid "Position Status"
msgstr "職位狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L99 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 99]
#, no-c-format
msgid "Position Position Title"
msgstr "職位的職位頭銜"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L104 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 104]
#, no-c-format
msgid "Position Id"
msgstr "職位Id"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L113 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 113]
#, no-c-format
msgid "Office/Facility Hide"
msgstr "辦公室/場所隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L118 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 118]
#, no-c-format
msgid "Office/Facility Location"
msgstr "辦公室/場所位置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L123 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 123]
#, no-c-format
msgid "Office/Facility Name"
msgstr "辦公室/場所名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L128 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 128]
#, no-c-format
msgid "Office/Facility Id"
msgstr "辦公室/場所 Id"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L137 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 137]
#, no-c-format
msgid "County Hide"
msgstr "縣隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L142 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 142]
#, no-c-format
msgid "County District"
msgstr "縣區"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L147 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 147]
#, no-c-format
msgid "County Name"
msgstr "縣名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L152 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 152]
#, no-c-format
msgid "County Id"
msgstr "縣ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L161 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 161]
#, no-c-format
msgid "District Hide"
msgstr "區隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L166 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 166]
#, no-c-format
msgid "District Name"
msgstr "區名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L171 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 171]
#, no-c-format
msgid "District Region"
msgstr "區所在地帶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L176 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 176]
#, no-c-format
msgid "District Id"
msgstr "區ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L185 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 185]
#, no-c-format
msgid "Region Hide"
msgstr "地帶隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L190 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 190]
#, no-c-format
msgid "Region Country"
msgstr "地帶國家"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L195 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 195]
#, no-c-format
msgid "Region Name"
msgstr "地帶名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L200 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 200]
#, no-c-format
msgid "Region Id"
msgstr "地帶ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L209 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 209]
#, no-c-format
msgid "Country Hide"
msgstr "國家隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L214 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 214]
#, no-c-format
msgid "Country Name"
msgstr "國家名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L219 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 219]
#, no-c-format
msgid "Country Primary Country"
msgstr "國家主要國"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml#L224 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePositionTree/configs/en_US/ManagePositionTree.xml line 224]
#, no-c-format
msgid "Country Id"
msgstr "國家Id"
